721 野餐人士 出席時間 9am , 12pm , 3 pm

721 出金鍾我諗唔洗點問都知
不過我諗唔係個個中意行好遠去野餐場地
想直達現場，大家會想幾點到？
12PM - 早d 搵定位開餐
9AM - 一早到定， 可以玩住小遊戲等？
3PM - 時間岩岩好

係咪話組隊行街？？
金鐘？？
呢排天氣時好時壞， 出街要帶齊裝備嗰啲唔好曬親又淋雨呀

我諗出左金鍾先， 不過真係未有一個固定時間
不過3 點就無死架啦

push